耳水不平衡有冇得醫？

成日發作

洗頭時細力D，保持頭部穩定唔好搖，早睡早起，飲多D水，自然好返。

利申：康復者

網上講話飲小d水既

無得醫，就算睇醫生佢都係畀止暈藥你食就算。

咁就仆啦我一發作成十幾個鐘先好d

我幾年前大半年都係咁
不過唔係日日
係斷斷續續
之後唔知點樣無啦啦自己好返
食止頭暈藥淨係可以止暈
所以都不斷耳鳴

我情況同你一樣

醫生有冇話你乜野引起耳水不平衡？

以我印象中就係冇講

睇政府醫生？

細個唔踩得好耐單車 大個自己好返

係呀 嗰時好似睇咗兩次急症
去親都會幫我打止暈針，不過打完都會耳鳴。
諗翻起嗰陣時真係好辛苦，一到夜晚喺張床度嗰時仲辛苦，因為環境非常靜，耳鳴嘅感覺更加大。

夜晚想瞓覺嗰陣時勁辛苦。

我去過一次急症，淨係比左止暈藥，你有冇食過乜野保健野？

冇啊。
係自自然然自己好返。
跟住嗰陣時我上網喺YouTube度搵到一條片。有個伯伯教大家點樣舒緩舒耳水不平衡。
我做完佢講嗰啲動作好似真係好少少。好似咋。
但係我唔肯定係咪心理作用。

如果你有興趣嘅可以試吓嘅。

絲打 你耳鳴係點好返
我耳鳴兩星期了

有冇check係咪耳石問題？

另外打太多飛機都會有影響（腎虛）

多謝師兄先我唔係耳石問題，係水過多問題所以呢個動作冇乜幫助

我係自自然然好返啦
捱下捱下就會過去
我嗰陣時維持左大半年斷斷續續

祝你早日康復先

如果你暈係話來就來同好快冇事就應該耳石引起，如果暈之前會耳嗚耳塞同埋好耐先冇事就應該係耳水過多問題

成你貴言

加滿水就ok